
## 仕様等
本プログラムはLAMP環境にて動作する簡易ECサイトである。
ローカル開発環境はXAMPPを使用した。

1. [チュートリアル](https://www.codeofaninja.com/2015/08/simple-php-mysql-shopping-cart-tutorial.html)に沿って以下仕様のECサイトを作成
(git log"42aca05 product.php modified"以前)

* products.phpページ（トップページ）に商品一覧を表示  
* add to cartボタンを押すことで商品追加  
(ログイン機能未実装のため、デフォルトのユーザのカートに追加される)  
* 商品の画像クリックで商品詳細ページを表示  
　商品詳細ページからもカートに商品を追加可能  
* ナビゲーションのカートの文字をクリックすることでカートの中身を表示  
* カートの中身を表示した画面から決済外面に進む  
* 決済機能は未実装であるが、決済ボタンを押すことでカートの中身は空になる  

2. 1.で作成したECサイトに以下機能を追加
（git log"6fd88fd login function added"～"e17a332 navigation.php modified")  
* ログイン、ログアウト、サインイン機能  
* ショッピングカート(cart_item)をログイン中のユーザーと紐づける  
* /adminにアクセスすることでアドミンログイン画面を表示し、
　ログイン後はアドミン専用ページを表示する  
* アドミン専用ページでは商品の追加・削除・修正が可能である。  
なお追加・修正は商品の名前、価格、説明のみ可能であり、画像の追加や修正には未対応

3. 今後以下の機能を追加予定  
* stripeによる決済機能  
* adminの売上確認機能   
* 商品画像の追加/変更  

## サーバー導入方法
* SQL/database.sqlに記載のSQLを実行し、データベースやテーブルの作成、データベースのユーザの権限設定およびテーブルへのデータ挿入を行う。

## 確認いただきたい点
仕様②で追加機能を中心に改善点等ご教示いただけますと幸いです。  
(各機能作成毎にブランチは切っておくべきだったと反省しています)  
* login.php  
* logout.php  
* navigation.php  
* objects/user.php  
* objects/adminuser.php  
